連登仔都精神分裂既，不如改名叫拜登啦

屌

兩大元老